昨午。（弘煮）

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

想食肉呀
琴晚餐飯得炒蜆同炒豆胚
無乜肉食

望落好咸

……

is 魚香茄子 x 鹵水鴨